BioHazard 2 Remake (點解可以過左成晚都無人開) 集中討論區 5

睇黎大家都鐘意叫BIO,就用番BIO圖

注意: 呢個POST有大量痴線佬,又話要人同喪屍多P交配,又話除LEON條底褲

而家生客同熟客都有得買,不過熟客可以去CAPCOM總部玩同埋會得到REMARK版遊戲

PS4 , XBOX , PC (STEAM)
25/1/2019正式發售
港行係有血腥爆頭標腸版
唔想見到就自己搵日版D版
香港大致得兩種版本
(PS4為例)
普通膠盒版
Collector box (冇四條KEY,歐美版先有)

港行冇鐵盒版
要就搵歐美版

Remake版LEON真人Model

Claire真人Model

Ada Wong真人Model

Q:點分日版同美版?
A:基本上係香港買到港行係雙封面,美版血腥版內容,再唔係可以睇隻BLURAY區碼 (1:歐美, 2:日本, 3:港行)

Q:有冇中文字幕?
A:港行係有繁體中文字幕 同蝗語配音

Q:有冇表裏關之分?
A: 暫時睇上黎係有GE

Q:有咩隱藏野玩?
A:官方公佈左有豆腐模式,第四生還者,GHOST模式,仲有PS1起角版男女主角用
PS1起角版LEON GAMEPLAY

第四生還者HUNK GAMEPLAY (嚴重劇透,心臟有毛病或孕婦請自己決定睇唔睇)

成就獎杯列表

屌你過左成晚都無人開
1001果件又唔撚開....正撚樣黎

lm

有無人玩電腦版去到某d場景會drop frame得好緊要？

我本身用freesync mon set左fps係75。

行到某d位會突然勁窒，fps跌到5x

之後一陣又無事，原因？

今早起身就收到AMD送嘅BIO2

早晨 大家開始變喪屍眼未

未
尋日一見到MR X驚到叫媽咪

haha 你都展開旅程拿

收到 拎去賣 8 折有無人收

尋晚9點幾玩左兩個鐘左右
去到見到MR X然後拎第四條KEY...
MR X今集個壓迫感好強
一來無表情急步行過黎
二來佢真係好撚高大
佢一行到我背後D腳步聲又大好撚驚

Mr X 攻擊範圍改大左好多 避拳要預鬆D位

加油呀

有冇人知無限手槍係咪要表裡兩個角色4條路都要a先有?定其中一個a就有?

完全無諗過走近佢
尋晚一見到佢開左一槍打跌佢頂帽就即刻拿拿聲走...

LICKER又係痛撚到仆街....

今次Mr X急步行個壓力都咁大

下次Nemesis會更加惡夢

俾Licker刮一野真係好傷 伸脷都好似冇咁傷

反而飛撲有機會用道具破

以前飛撲中一野即刻danger

當fifa咁玩

自從見到mr,x之後
係廁所聽到行路聲都會神反應咁轉身

老是常出現

同埋我發覺我應該轉打法
我尋晚全程打喪屍都追頭打
但係好似無咩用打頭都打左成6，7槍先死....
痴撚線...

我早期用三兩劑藥頂住先 中期多用槍同儲藥

我而家係剩食草唔用噴霧....

哈哈 一週目又好難完全唔用噴霧既

玩緊表claire
準備停車場上番差館 應該有x出

想問下保險箱點開 我係2樓汁到個文件佢話左9 右15 左7 我番去轉完 開極都開唔到

警署夾萬有兩個喎

去完鐘樓拎電子元件，點落返B1

你講戈組係咪西邊戈個保險箱
有無去錯

特別夜晚 一個人走廊 驚到好小心行

一開頭閘斷條差佬間房⋯

mr.x係唔係無打得 只可以走佬?

係呀 係西邊果個 佢份文件話由2樓 搬去西邊 但我轉極都轉唔到

d licker硬到警署果三隻一隻都無殺到

最多跪地休息

轉完9唔洗禁確定
直接轉15再轉7

轉既途中係咪忍唔住禁左掣

屌 我以為轉完一個要確定一次 我轉左10分鐘

我暫時都仲忍到手...

如果玩過0既老友

應該知轉夾萬途中係唔使禁掣

對唔住我係公司忍唔住笑左出黎....

啱啱打完G2諗住走，發覺有間注水室未入，有冇乜特別野拎？同埋d棋仲有冇用？

尋日Leon A 玩到最後劇情俾我感覺好撚震撼
用真人model 出黎既表情加好多分

感歎號個度是旦插支棋，開番條橋過去攞
入面唔得係乜

唔殺因住俾佢地同Mr x 夾你

好撚煩惱 就算用無聲最慢咁行都步步逼鳩你

影相房 樓梯中間被夾都幾大劑

尋日試左，起身即刻比licker 飛撲，咁就死左

其實MR X打幾多拳先會打死喪屍...
尋晚我玩既時候我聽到MR X打左隻喪屍一鎚但隻喪屍無死...

收到買 display card 送嘅 steam 版，但我唔玩恐怖 game, $300 放出去會唔會太貴？

玩到熄左直昇機火
其實隻Mr X會跟到幾時
去到大廳打字機位都跟埋黎
而家熄左機，唔敢再打

隨非你頭也不回直衝一大段路程 或
打停佢 如果唔係就算入真正save room 佢都會係門口徘徊

下水道同硏究所都有出現既情節⋯

跟到開監倉拎停車場咭由監倉出番停車場就完

直到你爆機

早啲呀嘛

後面打佢時個感想係:Tyrant以前有咁勁架咩!

以前係散步速度

今次可能趕住收工 行得咁急

玩咗一個鐘幾乎冇晒手槍子彈係咪正常

利申我打斷腳再用刀仔片

硬核係正常
老模玩到無晒彈你算西利

根本係最終boss 對比其他boss我都覺得好輕鬆

如果成隻game冇咁多四腳爬爬 我諗可以無傷過關'

今朝先收到 email 話有得換

咁我係咪以後應該拉距打頭而唔係打腳
但係我明明只係miss左一兩飛
草藥都冇食過 全部放晒喺個箱

好似有個大隻佬攞住番梘企響你後面

中第一下頭再快速射頭第二下（連射二下頭）
會易死d
另外你每隻c miss1-2飛 打十隻你都無成兩排彈

應該話係玩咗成個鐘只係miss左一兩飛

我想問你地總共有幾多個生2既PS4主題...
點解我得一個...

係咪玩硬核 其他槍都用盡 ？

Sor
(You Are Dead)

Shotgun我留哂 冇用過
唔想浪費子彈係屍到

道歉無用要幫全個POST既巴打含撚先得....

玩爆左LEON 表, 應該玩 女主裡, 定係 新遊戲(二周目) ?

將隻game白金再po上嚟當贖罪得唔得？

查實點解唔打腳再響地下切屍？
呢集打頭完全係蹝子彈
個遊戲系統唔鼓勵打頭

"It looks like your party has been cancelled"

已經拿到手槍無限子彈 之後再通其他應該沒什麼難度

想問係咪要兩邊都有a先有?

打頭都可以切屍 還掂佢地會扮死

1個s就有

留十飛夠打boss

好 我繼續探索下

攞火箭炮射暴君呢

本身開左Claire B 玩，諗緊好唔好玩多次Leon A 衝左S rank 先

claire b拎左smg就先到mrx

畀暴君同Licker集體強女女女死呢

無睇過任何攻略鳩玩咗八個幾鐘先爆機
不過感覺好撚正

8個幾鐘係指表裡玩哂？ 如果係算快

想問下無限子彈係所有難度共通？

今集仲有冇無限火箭炮

補充番係淨係Leon 表關
乜而家打機要鬥快嘅咩

一定要幫哂我地含....

應該係 因為琴晚我打完就訓左未試 我諗應該全難度共通啦

我打左5個幾鐘先打到地下水道

咁我用火箭炮自爆算

在住日本
喺steam買咗z version
但畫面都仲係D ver

打到爆機都無事咼
Claire表

奸商

無所謂嘅
multi 就話要鬥快刷level 啫

日本人都長篇大論屌晒鬼

最煩係無限復活

bio啲boss不嬲都係咁 靠劇情過關
論不死身+煩膠 bio7個jack應該排第一

官方有冇講過佢同g
設定上邊個勁d？

高手每年一度就搞speed run 比賽,twicth 每年都有既呢隻game 算必備項目
目的係為左人捐款幫助殘傷基金
都幾多人受惠

其實唔難

玩過舊版下意識都唔會用

完全無諗過打佢...

打左2,3次 至知唔對路

整體今集真係超過埋bio revelation 1
revelation 1 Jill part係正
但Chris part始終都係重action 照顧番 bio 4/5嘅人
今集真係合晒舊玩家口味

Mr X 全時跟住你，同埋冇多餘子彈迎擊佢

Nemesis都係去到特定位先要打姐
實會預多子彈俾你打既

又暴君又Licker好L煩 一個睇得一個聽得，簡直就係雙劍合壁。 只要我拎到Magnum你哋就等死啦

呢集真係記得囉齊武器

miss左真係難打m倍

去到研究所得把手槍仔似無得打

佢不如重制埋3 ,然後4-6 砍再黎過
5-6肯定最垃圾

G可以無限進化
但Tyrant002有Target認知機能
BOW角度 Tyrant 002有商業價值好多
但純計威力當然係G

5同6多專注喺故事性上面，嗰故仔OK嘅，但係嗰gameplay就完全唔似生化危機囉

打到dlc先死

nemesis 唔夠 g 黎 ？

話就話無限進化 去到g5似退化多

T002唔係未成熟form咩 Wesker都話佢仲未完成

Nemesis係T003
係umbrella France Branch造出嚟
初次用寄生體解決BOW認知能力低下問題嘅BOW

但咁多年 5 6一直銷量最高
7一轉翻小眾game即刻收皮

其實咁講宜家無論電影定遊戲都好興reboot,所以再重制更好既話真係有商業價值,起碼今集見人玩直播都feel到隻 game 有誠意,犬其雨傘小隊攻入去個CG同配音簡直世界級 ,我等緊人地玩第4生還者mode

係 002仲係唔隱定既試用版 之後大量生產既T103先叫成熟

7代故事都ok嫁不過佢偏向sell VR

唔配叫做7囉。。。

我睇外國speed run全部打腳
唔洗滅口
爬得好慢，放佢三四分鐘都冇問題
利申：實測過

係
所以先有法國分部T003 Nemsis嘅方案
但始終都係有初步嘅認知能力
喺bio世界觀愈有認知能力愈有商業價值

死因應該係第一身？

我知道左第一身之後已經無諗過玩

想問下巴打 我係警局拎3個章入左地底
但警局仲有d地方未去
係咪應該清哂警局先走

想問下點樣無聲漫行
同埋啲獵食者要點樣扭？

無限手槍子彈：限定時間內S評價完成普通難度。裏昂A線克萊爾A線3小時30分完成；裏昂B線克萊爾B線3小時完成。

無限LE5 SUBMACHINE GUN子彈：限定時間內S評價完成困難難度。裏昂A線克萊爾A線2小時30分內完成；裏昂B線克萊爾B線2小時內完成。

無限耐久戰鬥小刀：找到全部15個Mr.RACCOONS

應該冇無限火箭炮?

5 6集個故仔打到上天下海 有無誇得咁誇
你7轉左做鄉下 當堂唔同曬風格
第一身好似係試水溫
當然8同9佢都諗住第一身

PS4同XB One嘅話將粒磨菇推郁極少就得，要去到佢行你剩係聽到一步一步慢慢嚟咁嘅聲，嗰種聲Licker聽唔到，PC我唔知

多謝jill先啦 如果唔係002 003就一齊圍leon咖啦

先前無玩試玩

一見到出 即刻down返試玩過手引

電筒+黑麻麻 真係幾心寒feel

玩完半個鐘 即刻steam買豪華版黎玩

好耐無試過打機打到咁投入

Capcom正史係Chris定Jill做主角？

wesker玩足5集

未爆機都唔會入黎睇

快撚D出BIO3RE

佢第一身不如掛第個名好過啦

真係用最輕力推 會變無聲慢步

想問下蜜林幾時先可以攞到？
我用Leon 仲係警察局

如果唔係叫7 而叫外傳應該work

落咗停車場未

Game play 同 game 設定係兩回事嚟嘅
G5係易打
但背景設定上佢帶嚟嘅災難性勁好多

0個男主角我估都夠做另一隻新系列掛?
講軍方

未 仲係警察局

只係普通傭兵仔嚟
唔代表軍方

咁有排都拎唔到，推主線先

原祖Bio 1係Chris做正史

條友老過chris
過多幾年退得休

拎左第2個菲林先發先上面有locker密碼
想問返第1個菲林有冇
當時冇睇直接衝左去曬相

玩Claire𥚃 才會有true ending

唔使多謝我...

應該係雙主角？

Leon 表得G3打
冇G4

佢講緊chris同Jill 邊條線先係正史

g5成pat屎咁 行路都難難下

災難起邊

最起碼Bio CV係以Bio 1 Chris編做base

臭雞 可以搶走Barry枝左輪殺咗佢

做咩話我臭雞...

未玩過其他集數，直接玩呢集得唔得？
有睇電影但一直無玩

冇乜所謂的

應該是可以係咁生

其實都得因為0同1集同2冇乜關係，但係玩咗1你會知道啲background

肥佬署長爆撚左肚

病毒傳播性同生命力
殺人可能T勁
但滅城能力g勁過t

咁係咪姐係直接開新遊戲簡chaire?
頭先玩左一陣二周目chaire,好難玩

頂，卡左係C4 第二舊件咁難搵

spoiler

即刻負評左...

sor 興奮得濟

依家開game面對暴君同Licker

S有冇限埋save同死亡次數？
洗唔洗表裡都完成先有？

拎Magnum嗰度原來有Fan service

想問下打浣熊公仔有咩用 會解鎖咩

都係果句幫哂呢度巴打含撚

S剩係計時間

成就

S評價只跟時間有關，和存檔次數吃藥一概無關，普通難度表關3小時30分之內，裏關3小時之內通關就行。

刷S評價的時候，註意死亡之後不要選繼續遊戲也不要選讀檔，而是選回到主菜單然後在主菜單裏讀檔。
繼續遊戲或直接讀檔的話，之前存檔點到死亡為止的時間也是算在總時間內的，而
從主菜單讀檔的話是從存檔點（自動存檔點也行）繼續遊戲，不會多算時間

thx

用Chaire玩點解一入警局，黑人就已經變左喪屍既 係咪簡二周目就會冇true ending?一定要新遊戲？

其實code送果兩把samurais edge勁啲定leon一開波把matilda勁啲

唔明

係咪玩左Claire表再玩埋Leon裡就睇到真結局？

西女人真係好撚正
波又大
黑絲
嬲屌裙
高踭鞋
淫娃樣
係把死人聲唔夠以前淫蕩

有時會跌一跌 我諗optimization問題

我拎攻擊特化果把去打都係射極唔撚爆頭
結果都係用返原本果支算起碼多配件用

一入植物園果d位會好lag

7我無玩埋啲dlc
但係成隻game除咗最後嗰part同前作有啲關聯之外
根本可以當一隻新game

重有啲橙色弱點會令你醒起玩緊bio

有無人知Leon篇藏身位置嗰張相係有咩作用?

連射3發都唔錯

其實佢爆肚都唔係新聞黎

其實都係想屈佢幫我地含姐

又話無AB 面既? 依家又有?

即係，落完停車場後會再返警局？

揀二周先有true ending
就禁開普通新遊戲唔係二周

因為二周係行後門入，所以時間上係遲d到，黑人已經病發左

係，點都要返一返去

打完LEON A 執埋咁多藍草但好似無見過蜘蛛同任何放毒既怪?

係 有條路返去

打齊15個有把無限刀仔

下水道d G幼體會捉住你嘔毒

D 狗好撚煩阿屌佢老母

我反而無，平均fps 都7x，反而係警局某d位突然跌frame。

我較左圖形優先，2K解像度

下水道果隻野咪識放毒 你比佢捉中會中毒

其實唔驚，佢跑跑下會停一停先攻擊，手槍幾下就死

玩普通難度，唔知點解有時會一鎗手鎗射死狗，特別係會跑埋來果下射佢

I SEE, 果隻無中過, 同埋得果1條路有咁多隻係度

今集無哂d血腥死法

3下

今集d狗好廢...兩三槍就死...仲keep住走就唔會比佢撲中

有無人用原soundtrack玩緊？

初頭我仲嚇一跳，之後就得啖笑

因為有防身道具就唔會比呢隻野打中 印象中好似都無位一定要打死佢 直接跑走都ok 不過就執唔哂d野

Jill

紅藍撈埋好似有段時間防毒，任佢嘔

而家先玩到扭熄locker room 果度

玩 evil within 都驚係咪唔洗玩呢隻

留名先

覺得急步行心理壓力大過暴走

連半截差佬都屍化埋

搵我

3代件衫

會防埋毒咁勁？ 我以為淨係減傷

如果用簡單解可唔可以帶落其他難度

紅藍綠防law,我估紅藍都防掛,唔係加紅唔知有乜用

見到98年d經典陸續出remake
(bio2, pkmn yellow, 古惑狼3代)
全部都重製得咁精彩 好滾動

到底第二件電子面板 邊到拎
找唔到曲手抦

等緊pe2

紅+藍就咁食到架咩 我屌

真係發現新大陸 我以為好似之前咁淨係比合 唔比食

Jill 幫我擔緊

我想要pe1同武藏傳

你果個唔係jill黎

wesker黎

5都好d 6完全唔掂 只有故仔還可以

舊版bio2 裡篇直情冇左下半身

打完個G1冇哂彈

其實我都唔明表裡個故事 明明leon 表都係係差館搵3隻碟開地下室 去到claire 又要搵多次 佢地唔係同一個時空架咩

睇返之前d post點解會有人話g1難打 hit &run遊擊最後重有子彈淨

打眼？

HARDCORE既話MRX係咪會行得更快 點玩

但佢其實個故事唔差 個第一身視點做得幾合理 佢想隱藏主角個樣
同埋今集孤兒院會見到d一樣樣既玩具
算係彩蛋

到時remake 3 我諗一定會改到 好似呢加咁
以前mrx都唔會全程跟住你

Remake 2 冇分表裹關

基本上開Leon 撞記者 Ada
開Clara 撞 女仔 同署長

不停係你後面 "STARS"

打乜撚都得
輕鬆

點解Leon同Claire咁少見到對方

就快有古惑狼賽車

打頭 開眼果陣打眼 大約匣半手槍加8發shotgun搞掂， 之前遇到獵食者用閃光彈偷時間走唔同佢打

屌，幻想到有幾煩

我玩到停車場果到已經冇乜彈同藥

係咪可以重玩了

Btw有冇人知個電子零件係邊 我明明見我背包有 但個mission都未finish

打G1之前有個位入面放咗樣類似武器嘅嘢
幾時拎得？而家啱啱陪ADA出停車場，驚MISS咗

要咁多發？
唔夠彈打落去wo

你未搭cablecar落研究所前都拎得到

電子零件我搵得一舊

係

用咩道具拎？同點樣返去？

同問

未打獵食
得6 發shot 50 發 手槍

警章

下水道有間員工休息室有路返上去

之前係警署應該有兩罐強化火藥黎合散打wo

有冇報價

其實唔駛打利卡？慢慢行就得

彈

可以唔打，走唔到就閃光彈走佬好過

上面又有人講話裡關先係true ending既？

忍唔住用無限彈了

舊bio2 都係打完g5先叫做true end

g幼體

G幼體要用幾十飛手槍子彈先打得死

hardcore真係打到仆街
好想放棄

你係講呢隻？

依隻邊行邊執彈打好易秒

我都卡依到 人地做車卡任先 我直頭跳左 依家卡左係到 開唔到電器室 同拒留室

第四生還者好難打
一係唔夠彈，一係唔夠藥

有無裝去塊板到 檢查個盒

永遠留低用ada前個save先

有二舊零件
有一舊要去鐘樓拎
你流程拎既文件有講架

衝緊2個半鐘內爆機 好想拎齊d武

想問下如果easy儲彈藥
玩返一週目或者二週目會唔會有繼承？

我再試下
claire好弱雞

你玩緊表claire
我都係停車場 不過60飛手槍 10飛榴彈 你點做到無曬彈

你見怪就清 就會咁 我第一次打果時都係咁 因為要執野 唔清怪 好麻煩

係表claire 比狗咬死幾下 0彈去停屍間

停屍間有兩隻屍
好自為之

點解會玩到0彈

就算清怪都係殺窄巷四腳爬爬 大空地就真係唔使點樣打 直接儲子彈

0彈就直接避 or 硬衝過去 是但揀一樣 你諗太多可能失既血仲多

Normal A路線如果拎到無限彈係咪可以用埋係B路線同埋Hard難度?

我全部打哂咁制 費事麻煩 阻鳩住我搵搜集物 係下水道d撚樣真係太硬先選擇走

第一次去個到無入彈 打完細boss
死完先記得返機室拎彈

成日兩隻夾 我得兩把槍成日上唔切彈

下水道啲細G我真係見一隻殺一隻 唔知點解好乞我憎 一望到就好燥底

我無殺，拎完棋就唔會再見

痴撚線 幾十發手槍打佢都唔撚死

有無steam巴打
開Game有game聲無對話聲
重裝都係咁

如果要消晒利卡會唔會好晒陣 好撚憎利卡

尋晚玩到停車場準備上番差館 家陣醒起好多野未做
未開車尾箱
未搵usb
未拎千斤頂
未拎電導版
未搵[3]

Q:有冇中文字幕?
A:港行係有繁體中文字幕 同蝗語配音

說好的蝗語配音

Claire玩攞電子零件先易
火彈打利卡
溶彈打mrX
遇神殺神

今集d利卡/獵食者好撚厚血

你玩緊邊個先？ leon清佢既話輕鬆好多 散彈3-4發佢就死 密林直接一下

Clarie 就比較難搞d了 有時燃燒彈2發都未必死 其他槍就唔好提

你地玩leon點ko下水道隻怪
岩岩入下水道見到隻怪係中間 穿唔到 唯有射死佢 但係散彈要用7-8粒先殺到 好傷

Leon 睇你地話打到後邊漏攞野/冇晒彈就好撚驚

千斤頂行行入到去但差個道具 原來跳住左找

散彈最撚垃圾 射完之後冇擊退效果 隨時反打你 大家互相換血

我揀咗クレア先
落到G1個位有好多榴彈但冇榴彈槍
有散彈槍但冇散彈
最後都係用手槍慢慢打
都夠子彈

唔拎ge話好似去唔到東廠三樓
如果唔係我都懶得搵

想問打完clarie表後，打二週就係leon裡，道具位置會唔會唔同哂？

通常我都係拎黎近距離爆屍頭 我都係初期無得揀先用黎打佢 的確擊退唔到係真係血換血 所以拎左密林會直接選擇用呢支槍秒佢就係咁解

冇玩過初代
玩到outlast咁係咪正常
走佬易玩過企定定打怪好多...

我自己都係覺走佬易玩過殺 冇位走佬先打

係唔係要留彈 唔好清怪 岩岩開始玩

Outlast 果種係記路=玩到 呢隻係記路仲要考驗埋準確度 所以outlast 個最高難度查實只係考驗你記憶好唔好 雖則我果時都練左2個星期先做到唔換電 一命爆機 最尾個心跳得好撚快 好緊張

避到就避留陣打g好過

燃彈cls架 燒完隻野衝過黎

尋晚打無執到齒輪 無位

係 所以clarie 篇打佢好麻煩

聽巴打講 打力架唔好用燃燒彈 用綠色個粒

有bow彈？ 未見過有 點合？ 合極都係得硫酸彈 同燃燒彈

冇咩追post , 係咪有方法可以俾隻屍捉到 , 唔扣血掙扎到

同埋d locker pw 係邊可以揾到提示

d 公仔又係搵極都搵唔晒

你有刀插佢咪唔扣血

pw你要睇文件，曬相
有一個locker pw係寫係牆上

我驚到拉少少出黎 , 望下有無腳 , 有腳隊返入去

岩岩爆左leon 之後係咪揀新遊戲 二周目

圖文並茂

有無人知ada
點解跌左落條橋到但無死

條屍有鎖匙拎啵

睇返the umbrella chronicle 有講

好撚正

ps store有得down

上面巴打講得岩
散彈最撚廢

同埋g仲有個限制就係要基因相近嘅人先可以成功發展隻病毒
g其實唔適合做weapon 太唔穩定 所以umbrella先揀咗t個邊繼續發展 唔用威廉嘅g病毒

仲有係t103先係實質上嘅量產型 t002只係prototype
當然cv仲有103嘅量產型078

我見人玩可以冇刀 , 就咁掙扎到唔扣血

終於諗到remake ada似邊個
似tvb個吳沚默

Leon表隻usb除左stars房開門攞麥林仲有咩用
見有得攞返

但up晒grade就幾可靠
舊版bio都係leon前難後易
Claire就前少難後勁難

紅tick左未？未呀嘛，keep住啦

大家下個POST仲有無咩野想置頂
我加左讚美太陽巴打條浣熊先生LINK
同佢D圖....

好似係開配件 打第一次g之前落到地下？

g理論上係不斷因應環境再生 我地打bio 威廉比主角打到咁先會進化到去g5 pat屎咁
如果比佢正正常常咁進化 真係唔知佢會進化到點

打到下水道攞齊棋了

碌鳩了
原來有隻浣熊先生係下水道攞最後兩隻棋條路上
又要落去俾g圍多次

同埋有時game play還game play
好似0隻tyrant係狂暴1 隻tyrant （normal ver)
兩隻打應該0隻tyrant prototype贏
但遊戲背景設定佢係一個非常失敗嘅失敗品

有得上返去

想知公仔係要一個save入面打哂
定係可以分幾次打哂

今集散彈好流，成班喪屍行過嚟，剩係傷到一隻，用嚟單一瞄頭算。

最on9係就算單人瞄頭，都未必爆，又係會起身，起碼兩槍先爆

表裡既分別淨係差館？

分開，有隻係裡關先有
打完LOAD返SAVE當有打到

打標準拎無限子彈可以繼承到去硬派 ?

de強化parts

唔理佢啦,試過麥林射眼都要幾飛,仲要勁多隻
反正佢剩係識放毒又唔係高攻,食草藥變毒免衝過去算

姐係我爆左機，但load返未爆機既save打返哂，之後再玩裡關，都會計數？係就好了

故事都有少少唔同

同問，是咪拎到既野都可以各難度各表裡關繼承？

設定上就一定係t103最成功架喇
基本上後期嘅tyrant都係用103做藍本改出嚟

gameplay嘅話 1隻t002其實真係好廢 0隻tyrant喪好多

不過咩virus都好
CV個T-Veronica係我心目中係世界第一
唯一一個古老病毒
犧牲晒成個家族嘅心血結晶
背景設定上無何取代

冇左leon同clarie對講機互罵好唔慣

有時條路太窄會穿唔過點都俾佢打返後

你地玩 Claire 裡關打卒用咩彈多 ?
剛打到去見到 G, 都未執到過手槍子彈,
係咪一定要合先有 ? 不過火藥又想留黎合磂彈炮
果 d .45 子彈又少, 用火焰彈又浪費

呢個真係差過原版
原版有巧舟參與
玩過逆轉裁判都知佢啲人物之間嘅tension處理得好勁
所以原版bio2嘅表裡設定可以設計得咁出色

補充
不過喺呢個年代可以咁忠實還原番個遊戲長度已經好難得
都冇咩好彈
初時我以為冇表裡添

ALESSIA痴撚線為左控制隻毒
打入自己身體再冰封自己....

但要用廿幾年（唔太記得）先進到完全體
做武器完全無可能

屌你老母

15年...

15年，ALESSIA用打左入體內
然後用15年時間冰封時間等自己可以完全控制病毒...

所以bow嚟講 一定係t最成功
t103同hunter呢2隻基本版已經冇得輸 未計其他改良版

t-veronica性質上我當同g差唔多 不過2隻毒能力上絕對勁過t好多班 不過唔適合作為兵器囉 g同t-veronica比較似大自然個隻關係
t-v係以cv細妹做女王控其他屍
g就因應大自然環境進化

可以

難度上大唔大分別
第一次就朋友玩咗輔助有啲冇癮
而家諗緊二周目玩硬派定普通好

其實我覺得唔只冰15年先做到完全體 因為game入面阿哥都係比clarie同steve打到咁先格硬解凍阿妹 證明阿妹係要繼續冰封到某個時間

個警章usb拎完乜撚 我估係去拎埋支打第一個大佬前支上鎖衝鋒槍 但點行番去個位 條路俾大佬打斷左 依家集齊配件去監倉解除封印

拎麥林強化件

二周係難少少...好早隻mr x已經出黎追住你

覆錯

但已經好撚誇張以完全體黎講佢既最終形態既活動能力好似算高
我記得果陣打佢係咁係個天度飛
打到屌哂鬼
加上佢本身血可以變火
真係痴撚線...
最初階段既ALSSIA已經屌打果陣既威哥
有幕CHRIS同威哥打緊
ALSSIA發條血落地下威哥即淆底走佬

無玩過呢個系列,請問呢隻值唔值得買黎玩?

如果買打算買PC版deluxe

唔敢想像呢一戰係remark版會有幾惡打

成個場都係火...

咁就仆得街
我記得個八婆邊打邊放長直線火

今集leon線最後打個隻t103其實唔算super tyrant下話 今集最後佢個樣根本就係普通大隻小小嘅tyrant
還番廿年前隻super tyrant比我呀

係，好長好直，仲要唔可以埋身....
我印象中好似比佢埋到身捉到你就即死...

通關流程6-7小時

到時真係出remake先算 3都未出 仲有bio 8 個堆project未推出嚟
remake cv起碼等15年 冰封定自己等cv remake算

一捉到好似直滿血秒殺
好似係燒死？

先制打死門口個隻 , 拉佢出黎拎野 , 立即掉頭走!!!

冇 呢隻係元祖bio 唔係bio後期作

bio8 0期望
用返依家個玩法remark 3 cv就足夠

係，捉住你個頭直接燒死...

唔會啦 呢隻係survival horror 唔係third person shooter

其實我最想佢remake outbreak
之後先remake 3同cv

其實呢加online技術咁成熟，outbreak remake係遲早問題

拎s要拎A先，之後再三個半鐘內爆機

玩到就死先得A

點解要A先 ？

拎咗A先unlock S級，capcom今次識玩

火箭炮秒殺暴君

玩普通
到打狗
得返手槍 21
Shot 4
仲玩唔玩到落去？

咁撚仆街
仲諗住打完咁轉即刻去speedrun拎無限手槍

點解冇期望
新玩家由bio7開始玩之後先玩番re1同re2
7都幾好玩丫

[spoiler]
有無人覺得重製版呢幕反而拍得單調咗d

我依家打近第三次，望希330搞得掂

我仲未諗到點樣可以2個半鐘打完HARD

打曬表關先打裹 定表裹咁打

想問下個三把武士之刃有咩分別？有無話邊把威力高d

睇黎大家都鐘意叫BIO,就用番BIO圖

注意: 呢個POST有大量痴線佬,又話要人同喪屍多P交配,又話除LEON條底褲

而家生客同熟客都有得買,不過熟客可以去CAPCOM總部玩同埋會得到REMARK版遊戲

PS4 , XBOX , PC (STEAM)
25/1/2019正式發售
港行係有血腥爆頭標腸版
唔想見到就自己搵日版D版
香港大致得兩種版本
(PS4為例)
普通膠盒版
Collector box (冇四條KEY,歐美版先有)

港行冇鐵盒版
要就搵歐美版

Remake版LEON真人Model

Claire真人Model

Ada Wong真人Model

Q:點分日版同美版?
A:基本上係香港買到港行係雙封面,美版血腥版內容,再唔係可以睇隻BLURAY區碼 (1:歐美, 2:日本, 3:港行)

Q:有冇中文字幕?
A:港行係有繁體中文字幕 同蝗語配音

Q:有冇表裏關之分?
A: 暫時睇上黎係有GE

Q:有咩隱藏野玩?
A:官方公佈左有豆腐模式,第四生還者,GHOST模式,仲有PS1起角版男女主角用
PS1起角版LEON GAMEPLAY

第四生還者HUNK GAMEPLAY (嚴重劇透,心臟有毛病或孕婦請自己決定睇唔睇)

成就獎杯列表

浣熊先生全位置

由巴打讚美太陽提供

其他精彩圖片

由巴打讚美太陽提供

更新左既置頂POST
開新POST用呢個

3把最好係Wesker比較好

例如用Leon 爆左機
裏關就用Claire 角度再玩多次

岩岩開始玩leo裹
子彈少撚到 隻撚屌mrx早出到

屌ada真人model

D狗多到block 住左停車場save room

Claire 裏一出場就Licker

表係一開始正門入警署 裡關係後門入劇情上會有少少唔同

睇佢係箱個介紹啦

唔洗 一開波可以S

用chris果把左成粒鐘，先發現巴打話leo果把可以改裝有3連擊 而家用晒裝左嘅子彈就換槍

冇玩過舊版

個兩隻可以唔打

係兩隻獵食者麻煩

無囉榴彈槍都係咁過

係，你留意下每次打爆，左上都會有save符號，
但又唔會覆蓋自動存檔，理論上就係save咗你呢個成就。

Hardcore mode隻mr x 裝左自動導航系統 30秒都未夠即刻搵到我

Claire裏關一開始太多嘢冇位

係⋯
好撚癲
係咁聽到佢腳步
同係咁開門搵我
媽好驚呀

玩leon裹一個鐘多少少已經拎晒magnum ,散彈 出差館

不過無撚晒子彈

我射到得返把無限子彈手槍 仆街 好彩淨好多草藥 唔係真係含撚

我想問心形key邊到拎
我未拎無限彈
好撚驚
但玩最難

竟然可以咁樣安全渡過

200IQ

你裝兩個電路版果間收藏室 最入面有個相框 你檢查個相框後面就有

有冇人唔會裝強化部件
榴彈槍
衝鋒槍
裝左之後一格變兩格好晒位

唔係呀，裝晒都夠位喎

好夠位啊，加埋有腰包就夠位

有無限手槍都夠做啦

密林真係好撚正

一擊必殺

係咪我拎漏野
Hardcore表claire
啲棋都插齊晒準備入lab
淨係拎左兩個包

地圖有紅色代表未拎晒啲嘢 使唔使打大佬之前返去搵

你玩緊表家裡

屍都仲可以 用手槍射 利卡同mr x 你打呢兩隻幫佢地r 癢 理論上其實無咩用 叫做唔洗執手槍子彈咁解

雖然我都知好慘，但呢篇野真係好撚好笑
中間個段叫老母俾錢買bio講多謝個段笑到收唔到聲

一見到ada已經除撚晒大樓摟屌裙啦咼

打狗打到無哂 同利卡一樣煩到仆街

其實根本係外傳，同主劇情無關
不過我諗係capcom驚唔擺bio個名上去會冇人買

我p4都係日z版 有d畫面真係同d版一樣

3代玩起 ，之後果d先有玩晒

有冇人可以再貼多次 D 武器係邊拎
無曬彈好難玩

不過今集枝vp70 d強化Parts分左好多舊

係Alexia
我覺得最痴線係死人妖同八婆一齊夾計打病毒落自己親生老豆到
因為佢地覺得佢地係試管嬰兒 個老豆唔算係真正老豆
真心痴撚線

拉昆市，1998年9月

年輕的Claire Redfield在警局搜查她哥哥的線索。

突然，她聽見一陣厚重的腳步聲在她右面傳來。

Claire想往左邊回避的時候，她左面的門突然打開了。

「What The Hell!」雖然Claire用盡槍械之力掃射前方的大漢，但是他毫髮無損。

突然，大漢使出一招鬼影禽拿手，抓住了Claire的頭。

Claire想用力脫開，但是大漢一下子握碎了Claire的頭。

YOU ARE DEAD
載入
繼續遊戲
離開

多左個槍頭tune 個準確度

加甜唔該

冇甜，如果係Leon可能有機會

狗都叫易避 利卡係避唔到 最高難度一下即紅血 岩先比mr x 追果度 因為要拎齒輪開野拎個零件 係個鐘樓果度 比佢玩左 我三個大藥

表啦啱啱先卡完插頭

打g兩槍跪低

直播見過個阿拉百佬無槍cap 加彈又無槍頭
就咁有尾拓,要兩個位又開唔到三飛, 曬9 氣兩個位唔齊件

係咪加同12歲小朋友嘅lesbian情節

搞到我衝鋒槍都無拎 雖則都唔會點用 但以備不時之需 如果keep住落去無咩大問題 我依家同power條片相差9分鐘 如果keep到 咁hardcore mode應該就s到

今集對Annette 同sherry描述多左好多
但sherry 心都淡撚埋 想盡快過新生活

下水道啲大隻野點殺/避？
下下喺窄路硬食一野先走得

Wesker個支會唔會高攻d？諗緊16蚊買唔買好

射眼

打佢左手果包野直到露眼 會有小小時間硬直俾你行

第3集如果remake 應該仲撚驚

1001唔開正仆街

Leon拎密林個位女主都有槍拎？
拎左寶石 個盒邊度拎

果隻識跑，追到你仆街

佢只係想復仇同用蟻嚟支配世界
冇諗過幫umbrella發展BOW
一個走上極端嘅女人喺咩劇本都好都永遠有吸引力

有冇巴打玩咗hunk個4th survivor
我覺得今次個尾改得有少少唔合理

唔好咁鬧我

應該會變咗一次性open world game

我打g幼體已經用囇啲燃料

bio6好on9喎

呢個定律黎
同咸酸菜一樣，一定要配牛閪，定律黎

幫hunk鋪條感情線者

屌你老母 停屍間最恐怖係d甲由

幾可愛呀

我覺得啲狗最恐怖

Bio6眼高手低
唔算

d狗三槍死威脅唔算大

度睇返自己啲數據，但係要開咗連接先睇到

唔係指呢樣
hunk攞完g virus其實任務成功 雖然比預期時間遲 但係umbrella點解又要nighthawk準時撒離 hunk同nighthawk通訊個陣 g virus已經喺手 umbrella會唔等埋佢?
呢樣野舊版天台上直升機合理好多 新版去門口做乜
同埋核彈炸raccoon city最少都係bio時間線上第2日嘅事 咁姐係仲有大把時間撒退啦

一開門十幾隻狗衝出嚟，浪費子彈

一槍都無打過狗 直接扭

easy 解唔解到唔開箱同唔回血嘅成就

Agger

女喺拎輕機槍，應該喺用心鎖匙開啲房

大部份同leon 都係一樣

有咩
我而家打左未夠10隻狗
d狗逐隻出, 可能我未玩到

一入犬舍籠入面有兩隻狗，我打死佢哋免後患，
如果唔殺，之後係咪會衝出嚟？

以為remake會改下 leon Claire 多d互動
點知仲少過以前 得一開始同結局有交流下
仲衰過路人

agger

有巧舟參與番一定唔會咁

隻暴君好撚恐怖

個d大隻到唔正常 成隻手掌咁大

不過始終都係女人
HP低
手槍都唔使好多發就打死
不過第2形態就厚血喇

好彩果d唔會咬人

但第一次玩 佢彈出黎個陣 真係嚇左嚇

見多啲就慣架啦

打唔打得死 成日開門見到隻野要走佬阻住晒

唔好嘥子彈，打唔死架，最多暈一暈

好想比佢騎住係咁un我

想同你一齊3P

dlc應該會出無限火箭炮畀你打殘佢，
cap大把水

今晚應該撞到mr x
依家停車場搵路番差館拎電導版

你係咪marvel future fight個位巴打

兩男一女我接受唔到

岩岩係save房到玩彈出彈入

我指Jill + Alessia

啱啱發現咗個細節，如果你玩Claire，二樓個洗手間變Men，但係Leon會變Women

係呀！你認得我

咁我可以

有無人覺得表裡關做得有啲差，兩邊都做埋同一堆野

你咁痴線實在太易認

點解要話我痴線
我正經人家好好仔仔黎

希望你下次去hottoys post唔好再扮正經

今晚終於有時間通宵打盡佢

屌你點解好似個個都認得我

唔使失望，舊版都係咁

今集豆腐好搞鬼
畀人打會叫吔媽爺
受傷會無減幾忽

S要4個鐘內 a環8個鐘內？
打完leo表 claire表打完警局都2個半鐘

我想入返去秘道拎麥林 upgrade
點解佢唔俾我入

我而家打到岩岩拎火槍嗰度
我想問係要拎邊隻棋走

同埋係咪唔會再返警局 ?

我想拎支mag, 但差少少先拎到...又唔想玩多次住

玩easy 都玩到想死...好廢呀我

認真冇人留意到？

其實你可以避晒啲Licker，最多硬食大隻佬一拳，上到office喺圖書館落返嚟應該唔係太難

我而家已經喺引水道啦

8隻棋都要拎走
好似入queen再入king再拎返2隻走

有lift可以返返警局放心

去到下水道果陣會有位去番

有咁重覆咩，太耐之前玩無乜印象

呢獲我撐你 想屌ada同claire呢d淫娃係人之常情

豆腐mode同第4生還者要夏哂4關表裡定點先開到

屌你

玩裏 係爆機㩒繼續定二周目？

二周目

舊表裡主要係入警局路線唔同，初期道具擺位唔同，boss唔同，已經有八成嘢係重覆做。

點解ada咁都跌唔死。。。

玩到救Ada
Leon咳到我都咳埋一份
好撚辛苦玩呢到

想問點樣攞翻舊槍D彈藥出黎
換咗把wesker但係舊嗰把手槍扣起咗啲9MM

claire電影入面話工作係佢新boyfriend,邊度淫？
唔好抵毁佢

biohazard 主角系列都幾難會死

從來都無，射晒舊槍啲子彈啦

比支勁d既shotgun magnum都有機會
要埋放大無可能 要做多好多野

岩岩玩完hunk

豆腐真係不了

其實上面要求咁玩嘅巴打去買cod black ops4玩喪屍mode就得 唔使玩biohazard
bio2根本就唔會出呢堆槍/鏡

你開唔到佢淫個制姐

想知我而家個進度係咪大部分玩家都係咁去
落咗停車場 見咗記者 攞曬電子產品 攞埋齒輪同綠匙
準備救火 未攞密林
有冇漏嘢

利申玩leon先

Thanks bro

Mr.X 個行動模式其實係點嫁 我想解迷咋

實有dlc
講ada逃脫
但點解無得打G5!

So long sucker

咁勁揪

有得打 你要打埋另一條線先 最後就係g5

發夢都記得間警局點行

痴線

好波呀喂

MRX

恐懼有助記憶

把刀仔會斷

斷好撚多把

拎火槍之後可以拎走邊隻棋？

60秒 sherry 走佬

試左勁多次都唔跳盃
明明就60秒內

皇帝皇后要全部拎晒

我玩Claire先，但最尾係咪冇得打G4?

要超快

以為可以片刀
慳下子彈
仆街 會斷

最尾啲刀用唔曬
淨低兩把

下水道救Ada果度仲有幾耐爆機？

去埋lab 打boss 走佬 就完

跟你psstore地區

落咗lab 就無得去返警局

岩岩玩完Leon想玩埋claire係直接開新game定揀2週目開？

想玩claire 表開新game
想睇真結局(警告:難度會高好多)用2周目

其實你唔跑，唔開槍，Mr. X 喺正常情況唔會跟住你

即係一但你開完槍，再Mr. X 出場嘅音樂，就有咁快跑咁快去d 有Mr. X 頂帽嘅地方，Mr. X 唔會走入走嘅地方，你就可以慢慢觀察返Mr. X 去邊

同理，可以用呢個方法引Mr. X 出你想去嘅地方

另外，暫時有個場景你喺入面，Mr. X 一定會入去搵你： 洗衣房
但如果你入去係慢行，佢會喺門口望兩望就走咗去

有 不過今集g4唔係狗
係g3個樣再進化

有度用usb手指 但1998年usb都未上市場
算唔算bug

仲要同時間競賽

果支係dongle
dongle 70、80年代已經有，多數用嚟畀d 加密軟件做解密用

第一代usb 1996就有
加上政府部門(差館)有少少高科技唔出奇
仲要成個raccoon city係umbrella睇場

原來頂帽真係mr x 我都發現真 safe room係會有頂帽

Btw 密度個safe room比佢嚇撚死 追埋黎 以為佢入到

佢入唔到，你可以喺果到門口解埋射佢頭嘅獎杯

fyi

紅心key係咪一定會執到先推進到劇情？

想問個無知既問題
佢一開頭額外送果兩把手槍
係純粹外型靚D定係會勁D

裏claire好難 一開波冇耐就有licker

Claire 先執到紅心鎖匙，Leon 唔會執到紅心鎖匙
相應地，Leon 先執到梅花鎖匙，Claire 唔會執到

比故事嗰啲槍差少少，因為冇得upgrade

Ok thanks

咁我唔洗再番警局了

其實我想知bio2係咪會自動儲存(normal難度)
唔多覺佢有咁既?

你執到把用.45子彈嘅陸軍左輪手槍未？
我玩普通用他，12發子彈就殺得死Licker
當然你射完頭6發之後要識走一走位入彈再射

有

好似有 雖然少啲
auto save 嗰陣左上角有個圓圈轉

有啊，有時候有啲位左上角會有個圈圈係咁轉，即係save緊

好似 稍瞬即逝咁
唔多穩陣feel

子彈唔洗上咁密。 我覺得好用過一開始個把

有 入彈好慢。。。仲要全中頭都好難下打licker

強化咗一抽24粒啦

我想問BIO2係Claire表Leon裏正史
定係Leon表Claire裏正史？

一開頭唔係24粒呀。 玩落去當然會換返

我比較中意以前ada話i know barely, 依隻個打茄輪位好odd

c表l裏

Leon hardcore停車場上返警局間savehouse，冇色帶嘅喂

唔使全中頭
我都係頭6發盡量打頭
之後6發打晒落身

終於Hard爆機
拎到B

你應該未打到地下研究所

終於

佢果個係usbkey黎
stars又唔係一般差佬黎
都唔算bug

今集一開game揀既leon線，其實係咪即係以前既裹關？

發覺今集個暴君好似dolph lundgren

用spray 扣唔扣grade

我臨尾用左一枝 S grade

但聽說有S+ grade

咁貌似時間至上
Save 都唔影響

Claire響樓上東廠搵到電子零件同大齒輪
跟住要去邊 卡緊

想問 Claire 裡關 d 火藥如果用黎合哂做 9mm 彈會唔會唔夠硫彈炮用

好似四個鐘內?

原來示波器只要同條線重疊就得 我仲以為要跟返個帳圖個形 卡左成個鐘

想問下而家玩到去準備打G1
之後順序應該係點
想做好晒 先救火 開tyrant

計save同急救噴霧次數（好似係

STARS有權用先進科技

有無人用easy mode打，同埋行版可唔可以改血腥度，利申細膽但想玩哩隻經典game，當年出好鬼驚無玩到

冷飯都賣咁貴

但都照食

血腥得幾多丫，你話改到MR X唔識郁就話唔驚啫

呢隻恐怖過舊版好多，舊版啲屍同暴君唔識開門，同呢版隻暴君中段會追住你仲要不死身，舊版係可以打死佢暫時唔會追你

今次條鰐魚比以前易打到
應該話根本唔洗打

唔指暫時啦
係唔會追 仲有野汁
係劇情需要先出黎打下
根本係boss 邊會好似呢加咁
窮追猛打
追到大堂仲追
Nemesis 仲得掂

點解可以4個鐘內爆 我玩左3個鐘重係警察局

我都係 我兩個幾鐘

暫時speed run 係1個鐘14分

正係計時間

表裡關根本都唔係同一故事
例如玩Claire mr.x早就收皮 leon線又生勾勾 好奇怪

其實我嘅意思就係咁，而且就算唔殺佢，過場佢都唔會追你（冇記錯嘅話 ）

當係平行空間囉

屌我玩咗成10個鐘先過標準係咪即係代表唔以唔諗無限子彈

第一次玩bio
遊左成個鐘先搵到第三個銅像

Leon入監獄見到Ada wong走個吓
個樣
仲要話咩你唔可以就咁走咗去 我都未知你叫咩名
笑到我

其實mrX 有好多隻
Umbrella dum左好多隻落去

應該當平行世界
同埋t103多過一隻

今次remake直程cut埋掉咗6隻t103個cutscene 證明呢集有可能2隻暴君喺raccoon city 又或者leon裏線個隻暴君係umbrella廠放出嚟

無左 umbrella dum mrx落去果幕

我正想講

完全係毒撚見到女神雙眼發光咁嘅樣

原版投左六隻 但我相信呢隻game 出現係同一隻
根本表裡關唔係同故事線

點解Ada咁跳落去都死唔去

跌

應該混合?

正路LEON唔應該比ADA掉火箭炮救

有冇得近戰打人
利申準備買

咁正想屌係人之常情

冇

有玩bio4你會明

MR X有近戰打人

可以chok把刀斬人

Leon嘅賓周仔唔爭氣

咁咪好快冇彈

所以唔建議無雙

mr x裡LEON好Q煩

條走廊咁窄 諗住引佢出拳再走

點知都係強制達落地

打到g4已經冇晒子彈
格靈式fing完換手槍慢慢射

會唔會重制埋3?

冇玩過PS1被,第一次玩,好好玩

mr.x唔只一隻
舊版有6隻mr.x

希望2好賣會出埋3

唔記得
點解唔死

我諗佢想話勾索槍

請問個調藥點玩？

打到去搵齒輪
整響個鐘個到
隻暴君好恐怖
行到邊追到邊

但係支槍係落到去攞返支g病毒之後 wesker先送支勾槍比ada

立體機動

Mr x好撚大壓迫感
終於玩到佢比ada炸可以抖啖氣

呢版都有把高科技電路干擾鎗，勾索呢啲低科技有都唔出奇嘅（唔係咁高跌落去唔死真係好難解釋 game個畫面根本唔見底咁深 ）

Sorry
太緊張 好似唔覺意Spoil左...

原來教學心得 有叫你射腳

咁舊版就係咁解釋 wesker話唔攞返就唔救佢
所以舊版ada真係命硬

我打機超廢，又會打到頭暈又驚到瀨屎
bio1,4,5,6,7 啟示1,2 都爆唔到機
岩岩入手bio2 想問男定女易玩d, 想爆機

好似得2個shot係勁血腥

有無人搭纜車時，監控室仲係未搜索完狀態？

爆唔到一代應該直接棄GAME

呢隻唔難玩，正正常常夠子彈夠藥就爆到，再唔掂咪上youtube睇一次人點玩，睇一段玩一段，唔會爆唔到機

舊版都跌到咁架

去到研究所都未用過下水道條匙，究竟條匙有咩用 仲要話關鍵道具

終於爆一次leon表 慢慢打 記路程 最後得b
而家打多次leon speedrun 試拎s
拎無限子彈先

有冇人又要驚又要玩

開休息室門
last chance返地面

新版個深淵深過小龍女跳崖 唔知會唔會又係咁嘅裝扮

比你下水道番警局

我唔save係s+

裡關男，女各s有無限火箭炮同格靈機槍

咁都當冷飯

要A一次生開放S，加油

高手

女會易打啲（個人感覺 因為打完男先打女 有經驗）
女係彈藥方面幾充裕 武器都係比較針對性 可以換彈配合各種情況

男就係好簡單粗暴 麥格農 散彈 單靠火力

用打字機都拎到s？

樓上話剩係計時間

難d 如果連56都爆唔到

save s 唔 save s+，不過個+真係得個威，冇實際作用

其實有兩個扮死法

一個係舊版 一樣跌落谷 扮死

一個係救leon 比暴君一野轟到條柱 扮死
再同Leon kiss

似乎官方黑歷史左 二者

哦 咁auto save夠做

先打easy mode

我先拎無限子彈，再爆困難拎無限mp4,之後無雙困難裡關

有個問題想問下各位高手，下水道返差館會唔會又畀暴君追殺 （打到爆表關都未返過去 ）

一樣諗法

唔會 只要出完停車場mr.x就唔會出現係警局

你試下咪知

3.5hr內 S

得把SMG點無雙 RPG呢

痴撚線到底係點做到speedrun 搵嘢都要時間㗎

買套新衫鼓勵下自己先

計劃好路線 唔重要的物品就skip 靚走位

爆左5次機 圖片呢到4次 + 1次輔助

2把無限武器 解鎖左 休息下

依家2個鐘打到去最終boss 度 hardcore mode 過到應該就s rank 但好難打

A係幾耐？

我諗我都係玩多次容易計清楚要攞咩行咩線先

好勁
我標準第一次都玩咗八個鐘
Leon硬派有咩tips

勁撚到
我先爆左表關一次

有一點比較重要係過停車場前同me.x捉迷藏攞晒警察局內需要的嘢
咁就唔晒之後浪費時間返去

好想玩無限彈, 但爆完咁多次之後應該冇心機再玩

我係有心機玩 冇信心攞S

clarie 裡難玩咗嘅
唔夠位擺野
槍又唔夠砌

無限彈睇黎都係同我冇緣㗎喇
表裡
裡表咁玩一次就算，有無限彈個故事咪又係咁

因為玩左前者4次 熟曬D地圖
第4次 比我解放左無限子彈
之後就用佢黎打D屍隻腳 其他子彈唔用
撞到4腳爬爬 先用散彈打
之後物品淨係羅重要野 其他SKIP曬

其實值唔值得 男表女裡/女表男裡各打一次

會不會好重複？

暫時慢慢玩緊Leon表關到停車場

點樣先可以解鎖無限彈

我係睇呢個網 不過唔完整

表裹表裹玩四次應該夠皮
之後等新mode

主要通道我會打左佢
方便自己

啱啱先過利卡 好撚驚

過G1先啱

玩最簡單拎s 有冇得解

我諗無

我諗都係normal拎S算,表關hard拎S時間都係3.5小時內?

想問下衝s有咩心得
過場動畫洗唔洗飛

爆完leon一次就已經唔想玩

HARDCORE點撚衝

表關S 要2.5小時內完成
裡關S 要2小時內完成

過場，睇地圖，道具欄都唔佔時間

唔撚想再對住隻仆街Mr.x

好撚正呀，我要屌鳩爆佢，瘋狂中出

狗咁衝

香港行貨都係血腥版，見腸

我放棄hard算....反正得支le5

ATM-4
同機槍 點先有

入到嚟第一頁都唔睇
Q:點分日版同美版?
A:基本上係香港買到港行係雙封面,美版血腥版內容,再唔係可以睇隻BLURAY區碼 (1:歐美, 2:日本, 3:港行)

表關S係3.5小時
裏關S係3小時
前面有巴打03：28都有S

暴君都唔敢追

係咪要全S

我覺得佢face cap同mocap都有可能係香港人
如果真係咁就正，起碼冇溝通問題先
一定要屌鳩爆佢，晚晚中出到佢大肚

要裡關都s埋?

咁奇怪啦 我個到睇返 評分時間都同你地講既唔同
係咪同SAVE有關

最難個難度拎S先有

其實最難係頭一次hard,拎到都支mp5巳經可以無雙

Ada 個真人model 係點既樣

可以追住暴君嚟打

你地好勁, 我玩普通玩左5小時38分先爆機,仲要先得個B

姐係裡關 羅S 就可以解鎖曬2把武器
定需要 leon & claire 都要裡關羅S 先解鎖曬2把

整噴灑劑時啲開房密碼係咪次次都一樣？
係嘅話下次可以入晒先起行，行少轉。

係,不過表同裡唔同

係我錯 sorry
我以為佢問緊normal

其實我問緊hard同normal表關要拎s係咪都要3.5小時內

定係normal表關拎s要3.5,hard表關拎s要2.5?

normal係3.5 hardcore係2.5

hard要2.5我諗嘔血應該

比標準要快一個鐘...

已經嘔緊 最終boss食兩下即死

係咪普通已經冇左準星?
但係我第一次玩表關leon普通都有
一玩clarie就冇左
一定要玩輔助先有架咩？

Claire同Leon d體能原來係Mr.X訓練出黎

我睇攻略話暴君最後會有招絕招一下收皮可以靠走位避 最後我跑咗十幾次死足十幾次

話專家mode leon裡關拎S就送at-4
claire就送重機

Code果把槍係咪唔用都得？

專家要幾耐

去完驗屍房卡關

打完普通表s 用左3個鐘頭20分鐘
試左hard core 打一開頭少少發覺自己冇乜可能2.5完成

有冇成功咗嘅巴絲分享吓條路線 同timeframe

射停佢

其中一條屍身上有鎖匙（好似係）

咁姐係仲有2次要爆機 媽打到好怕

返左去差館 唔知點算 好驚mr. X

好似要S+
2小時內

你左邊寫有咩要做啊

有冇教學點拎s 比條路線指點下 我想要手槍無限彈開心下就得

難打都唔緊要 大佬 真係好撚趕時間 我想搵其他資源 去到最尾都已經得10-20分鐘就拎唔到s rank 痴線 趕到仆街

平凡人等攻略算啦

攞電路板 我想攞密林

裡關仲要用多少少時間去打隻火車BOSS

其實我依家打緊最終boss hardcore mode 不過仲卡緊 我一支藥都無 得把手槍 但時間仲有成30分鐘先跌到去a rank 過到關應該ok

合左usb 拎左密林再去拎板
拎板要打x

我係咪都會見到佢 仲有利卡 好撚驚呀

usb係邊拎

爆左5次機 我都係等裡關的路線 攻略先再羅S
我裡關 唔太熟 記唔到初頭D野 因為改左路

屌 城堡插頭 究竟係邊度拎
miss左呢枝

屌點解我想分享遊玩唔到俾個friend睇

usb係要合兩樣野
一樣係權杖而得出黎ge紅寶石
另一樣係寶盒
你有無齊依兩樣野

你觸發左x劇情未先
姐係熄火個到

拎個偵訊室盒子同寶石合體

岩岩搵到盒 依加去拎埋粒紅寶石

你有本書先拎到權杖架
記得拎埋去

我想問落到下水道仲有無辦法返警署...
啱啱先發覺未拎衝鋒槍，咁我後面仲可以點玩落去
有無巴打可以指教吓小弟...

推

本書好早拎左 唔知原來要同隻手合成 收左落倉

新手一口氣玩Leon打到去鐘樓
隻mr.x好撚恐怖
推圖書館個幾行架彈出彈入大廳圖書館loop左4次

同埋長期冇哂彈藥係咪正常
冇子彈好撚絕望

你用返LEON無幾耐就有，不過嗰時因為要過橋唔拎得，
之後你有T子扭柄，就可以由其他路返上去，就可以拎走個插頭。

我玩嗰陣mr x 行入嚟望一望我就走咗，我就拿拿聲推櫃走佬

有呀

有冇walkthrough片睇邊個位拎
地水下道好似迷官咁
利申： 路痴

係咪放咗係要用key開既員工休息室果邊果個
果個一攞走就會封橋
要搭lift返去要攞到

你唔驚死可以順手拎埋千斤頂
小心mr x追撚死你

補充，個T子扭柄亦可以幫你返警署大堂，
隔籬有個玻璃窗，如果之前記得拎走USB，就可以變返做警章然後拎麥林部件。
得閒就做埋呢個任

拎S咪有

岩岩搵到千斤頂 無位拎 比mrx衝左入黎 轉頭番去拎 千斤頂係拎咩

攞槍個陣有Ｋｉｎｇ， Ｑ 同城堡

YOUTUBE應該唔少片，LEON醒返後上升降機無耐個位，有幾隻喪屍
一旦拎走插頭，個台會升上去唔過得，過咗台又落返水。

真係有路返去？
中間G已經殺咗Mr.X仲墮埋lift喎
Btw等我試吓先，我好驚要重新打過啊

圖書館用

你去鐘樓就一定要拎（鐘樓有電子零件拎）
放落圖書館度 拉書架

終於爆機
8個幾鐘、SAVE 70次，C級

員工休息室有路返去

要推開個櫃， 個位好陰濕

行行下聽到啲好清脆嘅腳步聲，個人停咗落嚟，但啲腳步聲冇停

好撚恐怖 如果帶耳機玩仲得人驚

啱啱先玩而完停車場再追警署，又力架又mrx
好撚驚呀

5個鐘去到nest算唔算好慢

研究所打boss 好難下

好魂系ge short cut

想問特典把槍是否廢的？係既我唔入code

有冇人知裡關的mr.x係唔係要觸發咩先出現？定一開波冇耐就無預兆咁出場？

初期比較有用

煩撚到仆街

終於出停車場,屌你MR. X
打左成三個鐘,今場同無限彈無緣了

慢慢行佢會難D 搵到
我會引佢去第二邊先返圖書館

兜兜下mr.x唔知走左去邊
即刻鼠入去圖書館拿拿聲推晒3個櫃上鐘樓
...
...
個齒輪放左係箱

邊啲房間有Mr. X 頂帽 我爆咗表關 𥚃關離開咗警局都冇見過

警局入面先會出現頂帽
因為我淨係爆咗Leon表同Claire 裡
我見到有帽嘅地方多數係表裡同樣係safe room 嘅地邊
例如黑房、密道
有d 位置因為是旦一方入唔到去所以唔知係咪同樣係safe room
例如警局局長對出張椅子上面都有頂帽，所以果到又係未試過Mr. X 跟入嚟

跑番落去拎囉 又唔算遠

俾mr. X追撚住，再撞到利卡，目前殺左兩隻，係咪仲有一隻 殺埋佢算數，打緊Leon 表

改Mindset，普通屍打頭一下會硬直，直接行過就算

避得就避

我慳到有幾十彈同大量草藥

第一次玩時去左資料室後，醒起無拎武器室個腰包，兩隻利卡加Mr.X

秒速跑入休息室，出黎即刻跑上樓由二樓沖涼房出大廳

唔得要休息 岩岩打利卡同俾mr x一拳打埋嚟用撚晒手上藥草 聽朝先上去攞麥林同過圖書館

想問Leon張枱果兩個鎖係咩字母...

基本上暗房條走廊係極級危險 啲屍多到次次撞到利卡都要狗沖
我去親武器室都要響暗房平穩個心情
Stars同沖涼房門口就固定有一隻利卡 個隻好易避

各拎枱頭第一個字母

我而家停左係暗房⋯出邊腳步聲 咁即係我上去stars攞麥林做會有利卡 仲有個mr x係後面想慢慢行都難啦

沖涼房隻利卡殺左就永久安全

個隻殺左方便好多

Youtube有個教攞住刀行可以順利係行卡下面行過

我未試過響stars門口比x跟住
隻利卡你想殺咪殺 樓上巴打都話方便啲
你諗住狗沖路線先啦

唔錯WO 呢招可以

Save次數會唔會影響評價?

我未試過 如果冇mr x追可以用呢招wor

啱啱打爆leon表
始終真係好難唔睇攻略拎齊D野

圖書室唔知點解個map一直都係紅
行左好耐都搵唔到有野拎就放棄左

2樓locker password真係搵唔到

警局女神像下面有個應該係武器parts唔知點開

拉木櫃個到 最左手面 有盒子彈 我諗你應該係無執到呢個

我有諗過係呢個位
但係拉好左3個櫃已經唔比拉

應付mr. x 實在太緊張， 想過咗依part 就算 點知就漏咗支麥林 警局其實好多野都未解完就走咗

就係要拉好左 先見到 個子彈盒係最左手面入面
另一個就可能就係 L長梯地下隻喪屍 佢身上插左把刀 其他我諗你應該見到都執左

我個時冇得我拉
X XXX
當時D櫃咁樣我已經拉唔到最左邊嗰個

Locker password寫係塊白板到

場竟D字真係冇留意

岩岩打完g5

係會議室入邊果間房，我要去返果到附近 肯定好多屍，d女屍次次嗌嚇撚死我

你係咪指秘道搭完lift樓下個武器part?
果個要落到下水道 玩完ada先攞到

今集leon同ada 既互動係咪多過哂咁多集加埋

淫賤ada比leon摸大脾個時一定好想要，忍到上cable car先錫一錫止痕

終於s到

初見玩輔助記熟啲路線同location
之後第二次成功S Claire
之後攞咗無限彈玩Leon
差啲就S埋Leon
兩個啲時間其實並唔多
分別應該攞咗啲時間清利卡同屍 仲要比MrX瘋狂搵到

我係爆左Leon表回頭諗返有咩未拎啫
當我返到去就覺得拎漏左野
不過都廢事搵所以繼續玩埋去算

西女人

好撚勁 硬派2粒鐘 仲要淨係save左18次
我就算依家背熟哂地圖都會狂save

G3好撚難打就算用改裝麥林都要射好多發先死, 我知係要射眼

我去撚到最終boss無哂藥 痴撚線 得返把無限彈手槍 打撚左勁耐 佢先死 有病 佢一下我就返屋企咁制 re左應該過百次 你衝時間 記得繼續完 再讀返個檔 咁樣d時間先唔會計你數

終於打完Leon表, 玩呢隻game好大壓力, 仲有女表同裡關未打

巴打無限彈係咪要開箱先用到？

係 去到差館開箱就有
成程唔洗執手槍彈
啲火藥攞晒黎合散彈

仆街咁唔開箱果個杯冇得用無限彈開喎

Claire表輕鬆過Leon唔少個人覺得

係呀 打多次啦
唔開箱玩輔助都解到好似 唔肯定

玩輕鬆難度咪得

Mr.x啲腳步聲都唔係大問題，係個音樂無啦啦doom~~~個下好心寒

我應該會玩咗Claire裡先

係咪大屁股攞s攞咗無限子彈leon都用得？

帶住撚狗既心態會冇咁驚

我剩係沖涼房搵到保管室粒數字制，想問下仲有粒數字制係邊？想要腰包

洗衣房

想問一下,好驚miss左支槍
拎曬三個金幣落去搵G之前
會唔會已經可以拎到USB?

打mr x得一個炸彈 一個閃光彈
0回藥
應該如果是好

會，但之後都可以返上黎

有人睇到ada個cast咩？我尋晚爆完分咗心冇留意到

隻mr.x好撚煩

自從多左條西裝友追就覺得無咁恐怖

有無巴打計過有幾多隻熊仔可以射？
有無特別獎勵？

唔該曬
咁老死都唔落去住,即係我有野miss左
落到去用榴彈打G,射6發都未完

Infinite Samurai Edge Pistol Ammo: Beat Standard Difficulty with S-Rank. The time requirement is 3:30:00 for Leon A / Claire A & 3:00:00 for Leon B / Claire B.

Infinite LE 5 Submachine Gun Ammo: Beat Hardcore Difficulty with S-Rank. The time requirement is 2:30:00 for Leon A / Claire A & 2:00:00 for Leon B / Claire B.

Infinite Combat Knife: Find All 15 Mr. Raccoons. See Collectible Locations Guide.

Infinite ATM-4 Rocket Launcher: Beat Leon’s story on Hardcore with S+ Rank (doesn’t matter if A or B scenario, either will unlock it). The time requirement is 2:00:00. To get S+ you are not allowed to use any infinite ammo weapons as they void S+ and restrict you to normal “S” rank! So you must play without using any of the above infinite ammo weapons, just leave them in the item box. Furthermore, there are reports that you can only make up to 3 manual saves for S+. If you make 4 manual saves it turns into S rank.

Infinite Minigun: Beat Claire’s story on Hardcore with S+ Rank (doesn’t matter if A or B scenario, either will unlock it). The time requirement is 2:00:00. To get S+ you are not allowed to use any infinite ammo weapons as they void S+ and restrict you to normal “S” rank! So you must play without using any of the above infinite ammo weapons, just leave them in the item box. Furthermore, there are reports that you can only make up to 3 manual saves for S+. If you make 4 manual saves it turns into S rank.

痴撚線

leon b 獅子座 唔係諗住靠小紙條就囉到密碼下？ 黑色一達

點睇

點玩呀
好彩白金唔洗做呢d野

呢個系列點都要拎 無限火箭
享受一次屠城既感覺

無限手槍都要標準手3.5hrs?
玩完a leo
B claire 打完lab2邊都4hr

所以噚日S+嗰位巴打真係好堅

裏關流程已經小咗

好想屌

A claire 講錯
唔通真係要重玩

咩撚野事

仲要玩埋屎眼 再口爆

其實暴君着衫打唔爆，唔着衫就打得爆？件衫係超級防彈衣？

我發現我真係game路痴黎 搵道具搵到頭暈 玩左都應該3 4個鐘 淨係搵得第一條key

睇直播，標準mode用刀仔打g1,超快打完

點用刀打 ？

一開始行埋去，圍住g1狂𠝹，20秒多d就死

選擇困難症
Claire d 火藥用黎合衝鋒槍彈好定硫酸彈好

有冇人知 要用副武器殺3隻敵人個杯點攪

我覺得硫酸勁好多
衝鋒槍得d聲

想放game 了

三隻敵人，一個菠蘿唔得咩

硫酸唔洗多
6粒夠尾2打boss用

玩到下水道
用緊ada

其實d夾萬密碼係咪要睇攻略先知道？

唔係，有文件寫低左，只係後少少先會見到

出拳之後去佢後面斬3-4刀，無限LOOP
一把滿耐久刀仔就可以收佢皮

英文字嗰啲我第一次係試出黎，夾萬真係要睇文件

Claire 係咪特別少血？
綠色咬一下變橙，再咬多下見紅

HARD MODE?
我淨係覺得裡關好似趕收工咁

Hard唔知可唔可咁打法呢？

攻擊模式冇變應該都得

裡關有表有咩唔同

啲密碼唔同

英文字去曬底片就有
其中有個夾萬寫左密碼響個箱面到

ps store 有得down

終於的氣心肝去攞左麥林同去左洗衣房 原來stars果隻利卡一早殺左，咁仲有一隻係邊 想上去開埋個鎖先去資料室

粒紅寶石有咩用途
係差館走左勁耐，齊哂3個章準備走人，想拎哂d 野先

btw 依家唔殺左licker 之後係咪會後悔

放落個紅寶石箱拎usb

我玩左6個鐘先去到下水道
係咪未到lab仲可以返差館?

啱呀 有𨋢返上去

外國台主試緊刀爆爆衫tyrant

有個起鐘樓到

要拎大齒輪去

搵唔到就唔好咁執著
暗房個條廊有無？

見人玩hunk模式個mrx都幾癲
行成五六間房都仲追緊
留耐d都死

1樓西office個保險箱密碼唔係 9 15 7咩 打唔開既

睇左文件未？

Oops 冇野了

開定6

推！

有隻係3樓西邊 我慢慢行避過左，但mr x係後面，而家我解完鎖就要轉身走

係咪3樓「DCM」個鎖附近

係 順利開左即刻狗衝去黑房

拎左「3」制未
拎埋唔洗再番黑房架啦

啱啱搞掂 我冇晒草好撚驚

鐘樓個邊有草
不過放千斤頂又要同mr x 纏綿